和理非和林鄭偽政府割蓆

反對反蒙面惡法

不如反對緊急法喇

林鄭使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多市民的怒氣, 引起更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的負面影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

總結: 因時制宜